泛民的好朋友：林鄭月娥

若在6.12前有人跟我說，本土泛民將會大和解，泛民不再割席，會與勇武抗爭者連成一線；連登仔開始稱讚泛民甚至當鄺俊宇神咁拜，我會說，你係咪癡鳩咗線，需要睇醫生嗎？

Carrie, you are amazing!耶穌沒有落嚟，但衪差遣了你來施行神蹟，你令香港人民空前大團結（請注意我講的是人），每個人起床第一時間做的，就是扭開電視看你下台未。大商家與等拎4000元的窮撚、耶教徒與反耶撚、自由閪與有樓中產港豬，通通沒互屌，淨係屌你，除了AV討論區外，很難看到這麼和諧的景象。

你的競選口號：we connect，原來是用這種方式實現。

信我，泛民議員表面上對你咬牙切齒，實質根本想跪低為你舔腳趾。你不但救了蔡英文（詳見《林鄭害中共永遠失去和平統一台灣的機會》），你也救了泛民！暮氣沉沉的他們在DQ風波後左支右絀，本來只剩深黃死硬粉絲會支持，但6.12成了他們的還魂丹。即使只是簡單的不割席不督灰，已能為泛民撈到極大量的年青人票，在本土派被你前上司689打壓DQ後，泛民成了年青人唯一的選擇，然後還不再覺得是在含淚投票！光在打字的我也覺得如在描述紅海分開，你做到了！了不起！

覺得我在吹水的，可以用黃毓民先生作指標，6.12前，他呼籲泛民議員總辭，壓倒性正評；6.12後，壓倒性負評（

我經已看到鄺囝—現在好像叫鄺神，在2020年的選舉中成為票王，建制派如田北俊所言輸到趴係度，如喪考妣的畫面，這個影像，會隨著你在台上的日子越久而越發真實。若我是泛民議員之一，會祈禱望你這個特首長做長有，泛民的政治老本今後會是：六四、七一、柒柒柒。

看那些被廣傳的長輩圖，說你這港英餘孽是故意炮製《逃犯條例》修訂來衝擊一國兩制，製造口實讓香港受到制裁，失去國際金融中心地位。明知是玩嘢，但我竟開始有點信你跟梁競徽(梁烈唯)一樣，都是個身在曹營心在漢的義士呢。

昨晚，你道歉了。你才不用道歉，反而應該要求香港人感謝你。你讓香港再次被國際關注；你令中國在G20峰會前顏面盡失；你為美帝的貿易戰提供彈藥可以打香港人權牌；你讓香港年青人的熱血重燃；你讓香港人重新重視手上的一票。

林鄭月娥，你不止是慈母，你簡直就是頭上帶光環的聖母，為我們表演了一場政治上的起死回生大法。你的「貢獻」，香港人記住了，夠鐘回英國退休啦。